散戶有冇方法參與到勁假(競價)時段

想食埋最後果水

有呀
岩價咪有買賣
冇禁止你參與架

點解我3點7排左價 佢同我做唔到既

因為競價時段4點先開始

即係我3點7排 佢4點就完
我會4點01分係第條隊再排過？

google係咪好難

對樓主呢d弱智來講=係

大家唔駛教

落指示果下 已經分清楚係咪競價

你都冇揀好點同你買

比一千蚊join vip

去7仔拎張form申請

你有錢或有貨，咪control到個價

任何人有三百萬美金都可以參與

好似要係十年股齡先可以參與勁假時段